老鼠安偷食賓賓 一齊唱返首一步一生先啦 一齊入嚟改歌 力已盡 比個正皮啦

主歌部分鳩嚟 屌細力啲

從前是誰送我走 挽我的手
但我濕透下身 不可等候
耶撚 佢再做錯 潛龍又摩西 什麼都不夠
沿途就算摷 要摷得隱蔽
隨便摷又錫 就有車cam影低
然而誰明白佢 沒你們 所想得高貴
我想告訴你們 當叫次免費雞
誰伴我去走一步一生
嗰一次心穎好猴擒 激動熱吻
曾試過佢話唔帶dom 吹瀨錫含又啜
傳教士我始終都企穩
誰伴我去走一步一生
嗰一次心穎好猴擒 激動熱吻
還有沒有人 令我驚險又興奮
願你含 同與我這車廂內共震

推

邊間教會？

一齊改

未睇就負皮

推 入嚟一齊改